咁講你不知我愛的只有你 你啊你啊

哪會轉頭就要走
一個兩個三個 你愛的到底有幾個
麥擱講白賊話
我的心就要 痛甲一直流血

欸嗚欸嗚欸欸 嗚嗚嗚喔喔
咦耶咦耶欸 嗚嗚嗚喔喔
咦耶咦耶欸 嗚喔喔 喔
欸嗚欸嗚欸欸 嗚嗚嗚喔喔
咦耶咦耶欸 嗚嗚嗚喔喔
咦耶嘿 嗚喔喔喔

發咩神經

#1痴孖筋

樂哥小心啲

幫下樓主喇

呢首歌一開始係youtube碌過純粹覺得幾有趣
後尾幾次都再遇到呢首歌
睇埋歌詞望埋mv先知咁撚sad

笑咩

死雞樂

笑撚死 咁撚激動 連續回 chur幾次 真係成隻癲狗咁 冷靜d先啦ching eq咁撚低既咩 你估其他人好似你隻垃圾狗咁 成個世界 人生得連登 成日mon撚住連登 開假膠post 搵人引戰搵存在感咩 同埋我搵唔搵到其他雞樂 我當你係狗炸 洗同你交代? 得閒就拎你出黎撚兩撚玩下 唔得閒咪踢埋你去一二邊 等你自己係到吠囉 傻閪

好歌

喊黎

yes